{"fields":["ligne","code_trace","code_ligne","type_trace","nom_trace","sens","origine","destination","nom_origine","nom_destination","famille_transport","date_debut","date_fin","code_type_ligne","nom_type_ligne","pmr","code_tri_ligne","nom_version","last_update","last_update_fme","gid","couleur"],"layer_name":"tcl_sytral.tcllignemf_2_0_0","nb_results":12,"table_alias":null,"table_href":"https://data.grandlyon.com/fr/datapusher/ws/rdata/tcl_sytral.tcllignemf_2_0_0.json","values":[{"code_ligne":"304","code_trace":"D-1","code_tri_ligne":"D","code_type_ligne":"REG","couleur":"56 168 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30175","famille_transport":"MET","gid":19,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.483223+02:00","ligne":"D","nom_destination":"Gare de V\u00e9nissieux","nom_origine":"Gare de Vaise","nom_trace":"Gare de Vaise - Gare de V\u00e9nissieux","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30052","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"304","code_trace":"D-2","code_tri_ligne":"D","code_type_ligne":"REG","couleur":"56 168 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"31834","famille_transport":"MET","gid":20,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.483742+02:00","ligne":"D","nom_destination":"Gare de Vaise.","nom_origine":"Gare de V\u00e9nissieux.","nom_trace":"Gare de V\u00e9nissieux - Gare de Vaise","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"31820","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"326","code_trace":"F2-1","code_tri_ligne":"F  2","code_type_ligne":"REG","couleur":"38 115 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30055","famille_transport":"FUN","gid":23,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.485298+02:00","ligne":"F2","nom_destination":"Fourvi\u00e8re Basilique","nom_origine":"Vieux Lyon Cat.St Jean","nom_trace":"Vieux Lyon - Fourviere","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30049","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"301A","code_trace":"A-2","code_tri_ligne":"A","code_type_ligne":"REG","couleur":"255 0 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30178","famille_transport":"MET","gid":14,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.480540+02:00","ligne":"A","nom_destination":"Perrache","nom_origine":"Vaulx-en-Velin La Soie.","nom_trace":"Vaulx-en-Velin La Soie - Perrache","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"31770","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"325","code_trace":"F1-1","code_tri_ligne":"F  1","code_type_ligne":"REG","couleur":"38 115 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30054","famille_transport":"FUN","gid":21,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.484258+02:00","ligne":"F1","nom_destination":"St Just","nom_origine":"Vieux Lyon Cat.St Jean","nom_trace":"Vieux Lyon - Saint-Just","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30049","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"301A","code_trace":"A-1","code_tri_ligne":"A","code_type_ligne":"REG","couleur":"255 0 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"31750","famille_transport":"MET","gid":13,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.479657+02:00","ligne":"A","nom_destination":"Vaulx-en-Velin La Soie","nom_origine":"Perrache.","nom_trace":"Perrache - Vaulx-en-Velin La Soie","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30017","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"325","code_trace":"F1-2","code_tri_ligne":"F  1","code_type_ligne":"REG","couleur":"38 115 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30049","famille_transport":"FUN","gid":22,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.484764+02:00","ligne":"F1","nom_destination":"Vieux Lyon Cat.St Jean","nom_origine":"St Just","nom_trace":"Saint-Just - Vieux Lyon","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30054","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"326","code_trace":"F2-2","code_tri_ligne":"F  2","code_type_ligne":"REG","couleur":"38 115 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30049","famille_transport":"FUN","gid":24,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.485827+02:00","ligne":"F2","nom_destination":"Vieux Lyon Cat.St Jean","nom_origine":"Fourvi\u00e8re Basilique","nom_trace":"Fourviere - Vieux Lyon","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30055","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"302A","code_trace":"B-3","code_tri_ligne":"B","code_type_ligne":"REG","couleur":"0 92 230","date_debut":"20231020","date_fin":null,"destination":"34664","famille_transport":"MET","gid":25,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.481086+02:00","ligne":"B","nom_destination":"ST-GENIS-LAVAL Hop. Sud","nom_origine":"Charpennes Charles Hernu .","nom_trace":"Charpennes Charles Hernu . - ST-GENIS-LAVAL Hop. Sud","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30024","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"303","code_trace":"C-1","code_tri_ligne":"C","code_type_ligne":"REG","couleur":"255 132 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30036","famille_transport":"MET","gid":17,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.482169+02:00","ligne":"C","nom_destination":"Cuire","nom_origine":"H\u00f4tel de Ville L.Pradel","nom_trace":"H\u00f4tel de Ville  Louis Pradel - Cuire","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30021","pmr":true,"sens":"Aller","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"302A","code_trace":"B-4","code_tri_ligne":"B","code_type_ligne":"REG","couleur":"0 92 230","date_debut":"20231020","date_fin":null,"destination":"30024","famille_transport":"MET","gid":26,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.481648+02:00","ligne":"B","nom_destination":"Charpennes Charles Hernu .","nom_origine":"ST-GENIS-LAVAL Hop. Sud.","nom_trace":"ST-GENIS-LAVAL Hop. Sud. - Charpennes Charles Hernu .","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"34665","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"},{"code_ligne":"303","code_trace":"C-2","code_tri_ligne":"C","code_type_ligne":"REG","couleur":"255 132 0","date_debut":"20180101","date_fin":null,"destination":"30021","famille_transport":"MET","gid":18,"last_update":"2023-10-10 18:55:23+02:00","last_update_fme":"2025-04-24 06:00:23.482687+02:00","ligne":"C","nom_destination":"H\u00f4tel de Ville L.Pradel","nom_origine":"Cuire","nom_trace":"Cuire - H\u00f4tel de Ville  Louis Pradel","nom_type_ligne":"R\u00e9guli\u00e8re","nom_version":"Octobre2023","origine":"30036","pmr":true,"sens":"Retour","type_trace":"NOM"}]}
